強烈建議巴士上層頂起高啲

就嚟撞到發神經

55 me 2.1米高成日撞頭

跟住就到㗎巴士頂頭撞橋

拆左個頂佢囉